22歲爭左財仔十萬點算

22歲仔 之前炒左股兩萬左右
跟住開始大駛 之後又輸錢
就on99咁出去借二線財仔
愈借愈大而家加加埋埋都十萬
好想翻身呀 但係d數太散 期數又短

屋企人

賣樓主屎忽比愛滋基佬

重刷啦垃圾

借多十萬 過大海賭翻鋪 得左就以後唔好再賭喇

問屋企人借，財仔等如吸血鬼，去銀行傾債務重組好過

如果唔得呢

破產

努力返工還錢啦
你應該係分期還？

係 但而家每個月要還萬七..
我月尾開始返全職 份糧都係萬八左右...

我tu唔係咁好 G 仔 可以點樣搵到大行幫我做一筆清

先10萬 勤力少少1年都還晒啦

借多廿萬 好難兩次輸哂

十萬22歲分唔到6年 ？

搵間銀行一筆清，集中還，分48期

但我tu低 本身有筆Ua既學生貸款6000蚊就供完 但我之前問佢做一筆清話做唔到

你有冇tg大家一齊傾下 同你差唔多大 一樣差10雞

hahapklo

tu低可能要搵一線財務公司，例如大眾，安信?

砍掉重練